唔好話女朋友，連女性朋友都唔多個

When I see your face~~

無

#There's not a thing that I would change

出去見下世面啦
話唔埋轉個頭就識到

唔好話女性朋友 同性朋友都唔多個